香港人組團去台灣接受 軍訓 有冇得諗？

香港同大陸抗爭係一場長期戰

而香港抗爭示威已經普及化

但係香港人缺乏軍事訓練

所以我地必須增強實戰既軍事經驗

神通廣大嘅連登仔會唔會可以係Facebook聯絡到 台灣退役特種部隊會搞私營軍訓

台灣官方軍訓唔洗諗了 台灣政府唔會批准
用非台灣官方既渠道方便d

可唔可以集體去信台灣 日本 韓國退役軍人組織 去建議開辦d收費制度既短期軍訓？

只要聯絡到果個國家嘅退役軍人，同時佢亦想賺錢開班教學，咁就有機會啦 有需求 自然就有供應

軍訓課程內容必須要學 近戰武器訓練 基礎槍械訓練 反裝甲車戰術技巧 山地戰術 戰術陣地走位 化學爆炸品課程

想

唔排除幾年後香港會變成點 可能會變成一個戰場

為咗裝備自己 喺惡劣環境下抗爭 必須具有軍事經驗

台灣一定有人肯教
個個當過兵
不過小心有鬼

其實要，喺海外組建香港軍團，好似馬薩里克以及畢蘇斯基咁，時機適當時反攻香港

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

不如國軍來了 我帶路

點帶要國軍來你帶路，點解唔自己打？

私人點搞到槍械 爆炸品

加入美軍，實踐抱負

聽過泰國印尼菲律賓既落後地區都有游擊隊訓練

之前鰂魚涌個女槍手就係曾經接受過游擊隊訓練

所以佢先有門路搵到有黑市槍

去台灣搵館長 集資叫佢黎香港搞健身室拳館

叫左你中學果陣化學堂留心d架啦

槍就.... 唔講了 太多mon post狗 你試吓多啲留意外國討論區d軍事迷講既嘢

去左 仲返唔返到香港

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

好可惜 以前連登有一個叫呢Navy go巴打 佢係隸屬美國海軍 係航空母艦服役 點解而家佢唔上黎教吓大家軍事戰術？

仲有一個巴打之前去過中東打仗 有冇人記得？
仲有幾個巴打係做英軍

好似working holiday 咁

推！
有冇女兵！

前提梗係要低調 假報一個台灣學校嘅課程 根本就check唔到你

可以帶阿a去
阿b都得
但係千其唔好帶阿c
走C唔該

反到

星光部隊？

直接搵CIA要求提供訓練有冇得諗

港豬心態
誰衛我城

有得學都想學

呢位巴打去過敘利亞打仗，有冇人可以叫佢上水分享下經驗

去過敘利亞做庫德族志願兵, 你問我揀黎答

台灣有冇軍事學院㗎

顧掂自己地方先， 人地未必接受

營級都會有美軍聯絡官.
仲有頂級飛機維修產業鏈
呢樣嘢係要海外組去傾.
當然應該只收真脫豬者.

一早要，東南亞大把地方有槍玩。

台灣退役特種部隊 出面開班授教 佢有錢收 冇理由唔做 只不過現時係佢哋國家冇人諗到呢個創業方法

又想外判？
如果搞得成我立即報名

就算比你 1個 打10個
黑警 拎佢支槍出黎 都係冇得打

其實直接入美軍都得,以前有D陸毛都係入咗美軍,然後攞埋綠卡.
不過呢,豬奶人好多都做返豬奶嘢,好多呢D人後嚟被發現成為咗豬奶間諜.
所以未來呢,你要睇下你自己是否真脫豬喇,言必稱中國嘅,你都唔好耽誤自己耽誤他人,返豬奶共享普天之下,率土之濱嘅榮耀未得囉.

到時梗係揸住戰機射住飛彈返黎

入邊都有幾個人當過兵 求下佢哋上水啦

現役美軍 你問我答

新加坡咪就係咁，國光計劃，台美新有聯合作戰訓練

屌你放負撚 一日到黑就話唔得！

香港人抗爭都冇乜可能成功㗎啦 係咪代表就要放棄？

確定自己已經脫豬, 並有意行軍旅之路嘅.可以聯繫下熊焱去了解細節, 佢以前係民運仔嚟,家下係美軍軍牧.

慢慢克服啦

CIA會怕你係共諜 基本上好難係香港好難搵到接頭人

有，強身健體，順便鋪定後路
不過細節在魔鬼，錢銀住宿問題要搞搞，有無得搞大啲入台灣軍隊順便移民？
蔡英文都應該做下實事幫下香港人啦

可以既話 我想報名

香港人係應該要受下軍訓..

人地好似叫go navy
前排好似係討論美軍空降師嘅po見過佢
唔知有冇睇錯

接受軍訓後 反而我唔想移民
想利用我學到既野係香港運用
太多手足慘死 一定要報仇
去台灣過d舒適嘅生活唔係一個選擇！

搵館長

你有手指
敢開槍
已經殺到敵la

咩年代呀

Push

要

想去庫爾德

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

唔係講笑，我真係會報名

pish

台灣軍訓？
有冇睇過新兵日記

有得諗

Ok喎

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

唔會有實戰

直接提意自願當3年兵，組個港人兵團
之後唔會要求居留權

真唔真呀？

咁點解唔直接考警察 ?

想去

走炳呀

LM

搞得成我會參加

個問題係無槍
隻抽隻年輕人唔會輸啦

搵館長
佢支持香港人 又係軍人出身 搞緊尖室

你未鬼囖 捉鬼撚

又幾好

真心? 無

台灣國軍整體戰略目標和軍力目標只有一個， 仲要近年罕有能達標。

就係遇到中共武統時，一星期內不全島淪陷。

係，無睇錯。
一星期內不全島淪陷就當自己贏咗。

唔係曾經嘅堅守一星期，唔係拒敵登陸一星期， 係只要一星期內唔全島淪陷就算數。

一星期之後? 交俾美軍增援接棒，等美帝救命。

問題係近年軍演，佢哋自己兵推都要出術先勉強合格。
例如推唔到想要嘅結果，換舊一版系統再推一次，換美軍後勤設定再推一次咁。自high ......

雖然香港咁細，老老實實都係收皮多。

不過要學都揾個有志氣啲嘅學， 例如新加坡咁樣。

雖然人哋可能睇好一黨專政模式。

起碼要有2戰時守衛香港人嘅英兵/加拿大兵/皇家義勇軍/印籍兵團咁， 有明知劣勢和在彈盡糧絕困境下，結局必然係仆街嘅都照打到最後一刻嘅勇氣。

起碼仆街前都打返幾個靚嘅防守反擊。
學加拿大民兵團可能都好過學台灣，雖然對上一次有存在感都唔知係幾多個世紀之前。

不過人哋假假哋都火燒過白宮 (苦笑)

推

入法國外籍兵團， 三年訓練加當兵，仲要有錢有護照。

勇武撚有錢join咩

香港法例有條寫明不能練兵 組軍團

但可以組興趣班 同 學會

加入國軍

台灣有軍訓 短途黎講好過去法國做僱傭兵

如果佢地肯有人整培訓班

勇者可以去，依家係到做勇者真係得精英先甩到身

爆炸品無處不在，自己上youtube睇。
槍械只要有啱的材料，自己都可以生產。

國防大學，不過應該輪不到我們

咁不如叫台灣俾香港人服役

唔會 香港太多共諜

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

建議去遠d 台灣太近 滲透太多

好易未完成 已經出事

有

台灣軍隊大部分都偏藍
你見東部同外島都係藍營票倉
尤其之前蔡英文削軍公教退休金

加入法國外籍軍團先有用。一般士兵唔會識暗殺，套料同敵後作戰，但係呢啲先係香港最需要嘅人材。簡單咁講就係SAS同海豹特擊隊做嘅野，香港人就無咩可能入到。退一步入法國外籍軍團做庸兵都有相關訓練，亦比較自由，合約完咗就可以回流香港做精兵。去台灣接受軍訓只可以提升手足存活率同打狗心態，咁點都係好事，但想香港獨立一定要有一支可以捅爆敵人屎眼嘅部隊。

人地都怕有中共臥底混入手足
不過最普通果隻陸軍軍訓ok既，反正大陸都一定派左好很多間諜去台灣，應該一早學晒

香港要自保戰略上一係學以色列有仇必報，一係學瑞士揸住全世界有錢人春袋。

又係你呀 知名五毛 BBBBBBBBBB
唔好以為改咗名無人認得你

Blackwater
美帝專業訓練

諗得過wo

點解台灣唔用進攻型戰術？
通常細國家地方細，難防守，所以策略係當開戰時第一時間將前線拖入敵軍境內
台灣有冇諗過一旦開戰，目標唔係守住台海，而係攻擊中國大陸重要城市
另外，如果台灣協助培養香港軍團，開戰時可以牽制廣東，甚至用作切入點俾國軍登陸，佔領/攻擊南方重鎮廣州

基本自衛術真係要學下，點屈手腕打關節

贊成
反正港共成鳩日老屈手足有接受外國軍事訓練
咁咪求人得人囉

wargame隊

受過軍訓嘅人會有心理準備殺人，開槍殺人個心理關口唔係你諗咁易過。就算過到都錯失大好時機，當兵就係要你殺敵人唔眨眼先合格。

屌你la 香港咁多蝗蟲 台灣點敢呀

台灣讀書係僑生，可以免服役，不如去美國參軍，可以攞埋passport

我block左你 五毛？

推推

又乜撚鬼呀? 軍訓既鬼係咪啫係教你被殺?

你去左台灣受訓再上黎開post
會有說服力好多

你咪鬼囉 你個仆街

你柒撚完未 提醒下都屌？on99
用下你個屎眼睇清楚人地係鼓勵捉鬼定叫人小心為上啦

不過條仆街五毛就真嘅

N年前訪問盧冠廷，佢都係美國參軍，佢話去到戰場基地，抬條敵人屍體出來，要成Team 人用腳踢散條屍，踢到頭都甩咗!

唔知幾多呀Sir喺呢到收風呢

知唔知法國有外藉兵團？可以收非法國人參軍？

有用post g持

黃埔軍校

不如話入解放軍

想加入國軍有冇途徑

哎呀你改左名啊？原來又係你個五毛

館長

搵館長教

成班人on99
叫手足搞呢啲要小心咋
下面即刻有幾隻狗出嚟咬我

其實可以搵啲做過華藉英兵或者既教官教

可行既話立即叫知名人士眾籌

有撚用咩 台灣人個個都當過一兩年兵
好多出番黎又係柒柒下咁 軍訓下就變特種部隊咩
比你訓完又真係敢反抗咩

屌你都廢事 無撚腦
香港大撚把啦 係你班撚樣唔去學 成堆黃店
仲要集資比人過黎搞

近一星期黎係時事台唯一見到既實習建議
推

唔好去台灣軍訓 睇下魚有幾多票
一定有鬼開班釣你班傻仔自殺

台灣蛙人好撚堅 如果操到變蛙人 真係一拳打死狗

人哋過得好好哋
點解要幫我哋戰死？

與其軍訓，不如有BNO就參加英軍，無就參加美軍吧

拋磚引玉
極光訓練顧問有限公司

咁支那會唔會叫台灣做外國勢力

然後成立類似法國雇傭兵
出國參戰
攞 exp

有得讀都無用
國防大學用嚟培訓軍官

香港連兵都未有可以唔使諗住

戇鳩，有槍使撚軍訓，無槍軍訓咗都無用

p

瞓咗幾耐？
14年幾多人諗住淨化黨衛軍 點知依家打手足打得最大力就係佢哋
睇吓歐陽煒珊？

去黑水之類做僱兵交學費

參加軍訓

啲支那人點入美軍

Yes 要小心

當初孫中山冇天地會都搞唔成革命

無得諗，咁樣係比機會共產黨滲透台灣軍隊，多過你地有機會去學野。

注意殘體字：支那新聞
耕田阿伯睇完電視就造咗把槍出來

唔知呢度定舊登，有巴打係法國外藉軍團

有堅定嘅決心同強大戰鬥力，即使身在槍林彈雨也毫不懼怕

參考納粹德軍係東歐各地組建外籍志願軍團

講真
推廣左全民做gym先

連把槍卡彈都唔識搞
又唔識瞄準 係極大後座力底下有幾多人可以連續開槍都打得中目標

著我舊鞋，都話我走得太前，抵你班圍爐撚輸到仆街

你去警校
train撚完quit左佢咪得

暗網咩9都睇到

咁咪即係14年果陣大把人話要入狗隊防止下一次狗暴再發生一樣 用下你個腦啦p牌仔

（台灣戰線）向台灣申請香港防衛隊

認真 有冇人想開始著手搞？想跟

你都on9
最重要係持核
咩年代呀
死傻9
我就係笑你地唔l work
上網 or去美國 都學到點用槍la
去軍訓 不如去童軍算la

或者怕你有槍喺手會tk

喂 你老母係咪生少左個腦比你呀？
快d縮返入你老母個子宮度搵返個腦啦
軍訓剩係學用槍？
大把跟蹤 反跟蹤 收集情報既野要學
你都係摺埋啦p牌狗

關暗網咩事？暗網又同上面講嘅有手指就可以開槍殺人有乜關係？睇下片就識殺人咁SAS同海豹日日睇片就夠啦，洗乜訓練

唔敢殺人打仗就冇l出聲la
慢慢打飛機la
葉公好龍係咁嫁la

入得去做狗，必然會洗你腦兼封你把口

冇野講係度發爛咋呀？

老實講真係你自己太馴良姐

同你一樣囉

成吉思汗健身俱樂部 綜合格鬥中心

242 新北市新莊區中原路137號B1, (B1F, No137 ZhongYuan Rd, XinZhuang Dist, New Taipei City )

柒左又唔認 以為軍訓=學用槍
你遺存左你老母冇腦個特質呀？
試下爬返入你老母個子宮度睇下搵唔搵得返粒黃豆咁大腦既囉

你台灣軍校grad
記得叫我la 傻仔

喂 講下點解你覺得軍訓剩係會學點用槍先啦
你係咪以為全世界既軍人都係學你入學堂教既野咁呀

你去完台灣軍校出黎
你咪睇下 你知d training 係咪work囉

衰d講句
你地睇電影睇得多鳩上腦

你講到你知實際情況咁喎
介唔介意透露少少你係學堂學過乜野？

老實講軍訓其中一個訓練目標就係幫你突破主動殺人嘅心理關口。你可能天生就好鍾意殺人，我唔judge你。不過好多人唔會輕易下定決心殺人，你只係focus係殺人行動上好易，你無錯。攞舊石頭一嘢啪落你個頭到我就好可能已經殺咗你，不過要迫到我咁做好難，因為我天生善良又好無膽廢柴又好，我根本無準備好殺人。軍訓就係幫你準備殺人嘅心態，你知道點殺人最快，最安全同埋你知道自己唔會因為殺咗人而內究。

你咁講更加有學習嘅價值啦
香港何嘗唔係冇可能靠自身軍事力量（假設有）抵抗到解放軍咩
所謂軍訓都係為左打吓狗姐
香港要同中國軍隊打係痴人說夢

你係文盲定真係弱智

小心你老母咩咁撚驚青喱係被竇到啦

diu又唔好講到我變態殺手咁

如果你721係車箱入面
你有把槍係手
你會跪係到求班鄉黑 定 開槍?
我就一定會係後者咁姐

但你覺得軍訓有用咪試下
雖然我唔係幾覺得你train完會殺人唔內疚

咁不如學陳浩天咁講，齊齊做popo 好過啦

訓完返嚟一樣冇裝
操體能好過啦

佢係菲律賓受訓練, 菲律賓大把槍,包條漁船運十零箱AK過嚟都好easy.

求提供名單 健身plan唔貴 教拳好撚貴

屌你講撚曬出嚟

消失哂 會唔會係關係開始緊張所以禁用社交軟件

加入美軍,以前係入籍美國嘅其中一條路嚟.
豬唔豬奶係視乎對秦政法西斯烏托邦嘅態度, 唔係生殖器決定. 豬奶裡面都有唔少脫豬者, R美乃至港台亦有唔少豬奶人.

體能係基礎, 軍訓係戰術與適應預先熟悉將會係戰場上面對嘅各種狀況.
講到體能,係指整體肌力訓練,而唔係健美(局部器械大大隻)或低負荷長時間磨損(長跑之類嘢)
若果軍訓時先開始體能,咁係費時失事.
肌力訓練入門(未去到器械協助級別,係屋企都做到)概念

有關體能,健美,健身認識上嘅誤區